# Тестовое задание на должность Laravel Developer

Создать [CRUD](https://uk.wikipedia.org/wiki/CRUD) интерфейс менеджера по управлению персоналом. Основные требования к функционалу:

1. Интерфейс должен быть закрыт формой авторизации с логином **admin** и паролем **manager**
2. После авторизации пользователь может управлять карточками сотрудников и списком отделов
3. Карточка сотрудника состоит из полей
  * Фамилия
  * Имя
  * Отчество
  * Email
  * Контактный телефон
  * Дата рождения
  * Дата приема на работу
  * Должность
  * Список отделов (один сотрудник может принадлежать неограниченному количеству отделов)
4. Карточка отдела
  * Название отдела
  * Список сотрудников принадлежащих отделу (с возможностью отвязать сотрудника от отдела)
5. На странице списка сотрудников предусмотреть фильтры:
  * по дате приема (от до)
  * по ФИО/телефону/Email (частичное совпадение)
  * по принадлежности к отделу
6. Создать readonly API интерфейс для созданной базы для:
  * получение списка отделов
  * получение списка сотрудников в отделе
  * получение данных карточки сотрудника
7. Полное покрытие тестами API

**Технические требования**
* PHP 7
* [Laravel](https://laravel.com/) >= 5.2
* [Bootstrap CSS](http://getbootstrap.com/) в качестве frontend
* Migrations + seed (300 сотрудников, 10 отделов, 1 менеджер)
* Использование request для валидации всех вносимых данных
* Использование Eloquent для всех запросов
* Наличие моделей и связей между ними
* Использование постраничной навигации при наличии более 20 результатов на странице

**Проверка будет осуществляться командами**
* git clone YOUR_REPO_URL
* composer install
* php artisan migrate --seed
* phpunit

Результат предоставить в виде ссылки на свой git репозиторий